{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154403?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 삼춘네캠핑하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、宿泊先に事前に連絡する必要があります。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 特定のペットが許可されている宿泊施設以外はペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用するようにします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションによって料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理後、正常金額で再予約できます。 一軒家ペンションは2ルームとダイニングルーム、トイレ、多用途室が含まれており、クイーンサイズのベッド2台とホテル寝具セットが提供されます。 調理のために冷蔵庫、IH調理器、複合レンジ、炊飯器、食器洗浄機、マルチポット、鍋フライパンセット、食器セット、基本調味料が提供されます。 洗面用具であるシャンプー、コンディショナー、ボディソープもご提供いたします。 洗濯のためのタワードラム洗濯機や乾燥機、洗剤や柔軟剤もご用意しております。 カラオケ、IPTV、レトロゲーム機（ファサゲーム機）を使用することができます。 グランピングは10人用グランピングテントで、ラージキングサイズのマットレストッパー(テンパーペディック正規品)とキャンプ用寝具セットを提供します。 TV、電気クーラー、キャンピングエアコン、ストーブ、4人用テーブルセット、ランタン、ブルートゥーススピーカー、炊飯器、オーブン、ウォータージャグ、使い捨て食器なども提供されます。 バーベキューの利用費用は30,000ウォンで、ウェーバーグリル、高級ウェーバーチャコールブリケット、ライターキューブ、鍼灸スターター、ウェーバーバーベキュー調理道具セット、使い捨てグリル板、使い捨て食器などがご利用いただけます。 ウェーバーガスグリルも使用可能です。 ヒモウ火鉢をご利用いただく場合は10,000ウォンの費用がかかり、キューブライター、オーク薪、マシュマロ挿し、オーロラヒモウ粉、トーチ及びガスも提供されます。 水遊びプールを利用するには30,000ウォンの費用がかかり、テラスにインテックスプールを設置してくれます。 駐車はペンション内の指定駐車スペースや隣の保健所の建物の下の駐車場をご利用いただけます。 明後日、野外遊び場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前に宿泊先に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "特定のペットが許可されている宿泊施設以外では、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用するようにします。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトをしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までに行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理器具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションは2ルームとダイニングルーム、トイレ、多用途室が含まれており、クイーンサイズのベッド2台とホテル寝具セットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "グランピングでは何が提供されますか？",
            "answer": "グランピングは10人用グランピングテントで、ラージキングサイズのマットレストッパー(テンパーペディック正規品)とキャンプ用寝具セットを提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用費用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒモウ火鉢の利用費用はいくらですか？",
            "answer": "ヒモウ火鉢の利用費用は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水遊びプールの利用費用はいくらですか？",
            "answer": "水遊びプールの利用費用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内の指定駐車スペースや隣の保健所の建物の下の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "野外遊び場はありますか？",
            "answer": "はい、明後日、野外遊び場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 931,
        "QA": 697
    }
}